{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8232&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엣지993펜션"
    },
    "text": "釜山は大韓民国で最も美しい海洋都市の一つとして知られています。その中でも海雲台は海を一番近くに抱いている地域として有名で愛されているところです。私たちはここに位置するエッジ993カフェとペンションを紹介しようと思います。エッジ993はカフェとペンションで構成されています。カフェはB完層、5階の室内空間とルーフトップで構成されており、様々な飲み物とデザートを楽しめます特に夕方にはワインとビールを楽しむことができ、おつまみ類も提供されます。ペンションは、各客室ごとに海のビューが可能に配置されています。客室の種類にはマネ(2人~3人室)、セザンヌ(2人~4人室)、ミレー(2人~4人室)、シャガール(2人~6人室)があります。また、屋外でバーベキューを楽しめるスペースもあります。海雲台の美しい風景を景色で楽しめる当宿では皆様に記憶に残る瞬間をお届けします宿泊施設の位置は海雲台海水浴場の近くにあり、海雲台駅から徒歩25分、タルマジ公園から徒歩20分、ブルーラインから徒歩5分の距離に位置しています。入室は午後5時から可能で退室は午前11時までです。また、退室後の時間延長をご希望の場合、現場で1時間当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。当宿は無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です喫煙を希望する場合は、別途で喫煙室を利用することができるが、喫煙時には100,000ウォンの罰金が賦課されます。宿舎の利用の他にもさまざまなサービスを提供しています。カフェと5階のバーは宿泊客にすべての食べ物を10%割引させていただきます。ただ、パン、ケーキ、おつまみは除外です。バーベキュー施設は宿泊客のみ利用可能で、人当たり5,000ウォンの追加費用があります。訪問客の場合には人当たり25,000ウォンの追加費用があります最大人数超過のため入室できない場合がありますので、ご注意ください。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットは出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。そして業者のイメージは実時とは異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。火災の危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。以上の情報は都合により変更になる場合がございますので、ご了承ください。 オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エッジ993カフェとペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "エッジ993はカフェとペンションで構成されています。カフェはB1階、5階の室内空間とルーフトップで構成されており、様々な飲み物とデザートを楽しめます。ペンションは各客室ごとに海のビューが可能に配置されており、マネ、セザンヌ、ミレー、シャガールの4つの客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "エッジ993の宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "エッジ993は海雲台海水浴場の近くに位置しており、海雲台駅から徒歩25分、タルマジ公園から徒歩20分、ブルーラインから徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "エッジ993のチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。退室後の時間延長を希望する場合は、現場で1時間当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "エッジ993は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、エッジ993は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "エッジ993の全室は禁煙となっており、喫煙を希望する場合は別途喫煙室を利用することができますが、喫煙時には100,000ウォンの罰金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "エッジ993のカフェとバーで割引がありますか？",
            "answer": "はい、エッジ993のカフェと5階のバーでは、宿泊客にすべての食べ物を10%割引で提供しています（パン、ケーキ、おつまみは除外）。"
        },
        {
            "question": "エッジ993でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、エッジ993にはバーベキュー施設があり、宿泊客のみ利用可能です。バーベキュー利用には人当たり5,000ウォンの追加費用があります。訪問客の場合は人当たり25,000ウォンの追加費用があります。ただし、最大人数超過のため入室できない場合があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "エッジ993ではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "エッジ993ではペットの出入りは不可能です。また、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "エッジ993の利用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "エッジ993を利用する際は、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。火災の危険物質も客室内では使用できません。ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには宿泊料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 752,
        "QA": 738
    }
}